我宣佈十一點之後除咗popo同支那演員外，仲留喺度嘅一律係弱智

同意
唔同意

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

收皮啦 又分化前線手足

屋企冇人 要人